唔訓既你 依家做緊咩野?

#2!!!

啱打完飛機，聖人mode緊

Switch ing

食左餐蛋飯未

係時候del晒d av佢

玩緊咩game

食咗蛋炒飯

之後過半個鐘後悔

Mario

係

喂

正
自家整?

10分鐘都後悔

老母好

玩得開心d

利申：有輕驗

矛錯

又唔眼瞓陪我

你又話訓

起身刷個牙醒晒

屎屎

你好

可能冇得陪到你咁晏了

唔好咁 氹返ok?

唔信了
走了

有咩做

我嚟搵你

點解

因為冇時差

睇波

玩到隻眼好痛 唔玩

摸狗

喊緊

Hi 狗狗

唔可以咁得意 一係就send多幾張

y

點解呀

聽日返工準備訓

早抖

好撚正呀

哇 有兩隻？
呢隻係咪金毛？

100out of10

但唔想訓

咁果啲就SP姐

要做多陣野先瞓

agger

識啲野

日日都忙

睇緊 Viu

係呀

第二張

係咪好有愛

早晨！
我由第一日入左嚟開始就冇睇過我份breakazine
過份庸懶

咩嚟

你睇清楚

金毛好似好親人咁

自己想用炸掛

佢好鍾意攬住人

唔使啦

唔係嗰個下話

800字

邊個

我都差唔多了

Huggggg

佢地邊洗用呢啲

同埋你幼稚園都會拖手行街街啦
係咪拖親都要結婚婚

嗨

知道

隻女會成日unun

咩功課嚟

唔知你

un邊個？你？

不過咁大條都係百幾蚊

係呀我屋企人啦

你諗諗佢囉

睇淡啲啦

想同你拖

俾佢咬嘅咋

唔得

會咬人?

啱嫁喇
老人家瞓三個鐘差唔多要晨運

我

拎嚟扮警棍有冇得諗

唔係呀 條馬J係用嚟俾佢咬

依家係part1一半

我地連條人鍊出嚟

有好多種唔同size

。。。wtf

好快可以唞

我冇手

係拖拖我先

類似觀察報告

總共幾多字

聽緊古天樂唱歌

示意圖

拎條非洲嘅嚟
當頭棒喝班黑警

返左成日 訓唔著

八月

訓左成日

好我地拖條人鍊出嚟

咩科嘅

佢地應該會同隻狗爭

Hiiii屎屎

睇見都覺得痛

今期流行 流行撚肽撚

係咪好正架

想買IPhone 11 :(((

得我哋兩個

hello今日做咗咩

有一part規定1000字 其他冇講
但幾千字走唔甩

晚安
聽日努力

唔好同我慳喎

開心仔想去玩

已讀(不讀)(攰死)

我返左成日都冇得瞓

一野打落佢地個盾
大嗌一聲「含撚啦你」

多兩個變五馬分屍

其實我都係

膠化鳥

就係叫觀察要睇片分析

支持

又貓又狗呢個po真係

英超嗎?

直接猝死

你有人哋咁長咩

梳
我呢個人一聽到浪漫野就會驚

去邊玩

真。動物台

g持你改

:Natural natural science 啲frd?

都要搵到個咁深嘅先得

搞錯

好得意

可摸耳浪漫啲
一個男人和一個女人

佢逼我摸佢呀

有Ge

我係咪應該睇埋佢先

如果冇肺炎 想去迪迪尼

lm

我就快返生

正

浪漫會侵蝕人心智

我
冇錢養

買俾你咩

咁得我一個死

我都想浪漫下

係觀察人嘅行為

摸緊個mon啦

唔可以
講起就嬲
佢啲魔音破壞曬成個故事

唔知好唔好用

我
自己都搞唔掂

影相

你想我ok

幾時唔使再上堂

咁先正
一個笨拙嘅男人同賤女人

好用
利申用緊

Space mountain

買俾我吖

我唔敢

屌你地

我iPhone 7 但會掛住home button

呢隻好

八月中

hi

我今日積極坐低兩個幾鐘係咁㩒工

次次都玩

叫個毒撚買

唔係啊

no
影響觀感

我冇得

好多人都係咁所以冇轉
用慣就ok

btw牙龍嗰三首數字歌勁好聽勁有心機

辛苦曬

9月再開學？

我要

yes

more

九月都未必返到campus

睇波先

慘了好chur

好想同佢瞓

個po要沉了

我都覺

樓主唔要我地

我愛佢

唔怕啲女高過佢咩

利申170女

好鐘意

佢地有同過高妹一齊

我冇力再flirt女

比幸福浸死咗

你多錢過我

冇工開冇錢用冇酒飲仲辛苦

冇女比我flirt

女嚟?

小朋友早啲瞓啦

唔好講笑啦

2年了 我仲好掛住果時既我地
我唔想我地會再有咩關係 只係想你可以真真正正咁搵到一個對你好既人
但係點解每次我一諗起呢幕 我個心反而好痛？

我陪你飲

呢隻個眼神好老

希望

共享貓仔

啱啱食完公仔麵而家食緊雪糕

要攬住瞓
仲要索下啲貓

ching真識食

唔好講啦屌你

瞳孔縮細咗 係冇咁Hawaii

我未到仲有機會

我都想

佢係我架

你冇食晚餐咩

開完餐廳冇錢

其實可能我地性格唔啱，果時我又忙住讀書 好少陪佢又成日嗌架 可能佢覺得係pussy love 但係唔知點解我好想同佢一世

好撚正

活在當下 想做就做

。。

好快賺得返

鞋墊可以增加安全感

聽日po多啲

搵就有

會唔會搵返人啊

破緊地獄

怕肥

頂 原來我哋都同年

搵過 佢無feel了

開咗鐘仔第一個like一定係我

冇嫁喇
再痛佢都唔會返嚟
放低啦

我係毒撚

好難得

咁啱嘅

多謝gchi

爆旋陀螺

我唔想心裡面仲有佢 我試過發夢發到佢變成公廁果d
喊到醒左 好辛苦

會高啲㗎咩

不了

爆足八十幾年

有人陪都唔制

公仔麵冇加餐肉fail

係 今年grad陷入揾工地獄

可唔可以教我...

最緊要呢刻開心 肥咪減囉
利申 食極都唔肥

。。。。我有機會磅下先

個地下爛未

我屌你

你

望穿我靈魂嘅視線

睇緊曼狗

啲pizza

平時出街著厚底啲 揾女仔揾細粒啲？

俾我同佢say個hi

個名好搞笑

下年市道好啲

唔食

點解我冇啲咁嘅效果。。

我食咗

得啦 食屎啦

pussy love
我覺得
如果唔係因為有第三者嘅話
萬事有得掹

哦

cool

邊三首？
唔係三部曲？

Frozen

諗起2啲鳩叫

連登冇絲打！

落街食宵夜

Let it goooo

冇架la

我介意既係佢之後比其他人呃過，點解我冇係佢身邊保護佢

Fk u

勿洗腦thx

細妹呀

仆街

Can’t hold it back anymore~~

有鳩絲

我最毒 你起我底你就知

屌你咩
i

你有狗狗夠啦。。

17cm絲

我要移民了

Here I stand

我請你飲啲。。

爆爛地下犯有雞姦死罪

我得左手

dont wash my brain

一野掉自己落谷底逼自己認清現實
好快冇事
乖

受害者係邊個

Do u wanna build a snowman?

我得右手。。

識郁嘅要

試過...
d人話同一段新關係去忘記
但係我真係唔想咁害其他人

_ _ _ _ _ , 隨街屌死自己老母

ching冷靜啲

貓味好香

Poor us

因為有你

Knock knock

你哋都好衰
不過你有冇幫佢開igortwitter我fol埋

我好鐘意🐱

你呢

no
poor me only

17 28 34嘛

我日租俾你撚meow

都話頭髮唔可以日日剪

Me either

我同你換

whos there

？！點解我冇聽過

Olaf

侮辱咗毒撚

有遺憾唔係應該去補償嘅咩

佢有ig , 你係咪要

光頭

u have dog dog shut up!

好
好貴㗎我收

olaf who

Me ...

佢已經好憎我 我仲可以點

....和尚

u do what...

掛住女朋友

用黃到發金嘅金毛同你換

啱啱打完牌 輸錢

同我換

輸幾多

搵

@moru_meow

into 墮銀窿

有人會欣賞你嘅，

係咪臭

有搵 但冇得見人 stay at home

you have dog me have nothing

見到隻貓就知冇fol錯

Ng get

。。。尼姑？

尋回犬

facetime

Me on99

Me so damn hungry but can’t eat thing
Idk wt7 am I saying now

始終都係隔住mon

me yum yum

係佢

好過我未見到啦

至少我會

見係你咋

好得意呀 想j photo plsssss

好qq

多謝咁我都剪得安樂啲

等我用我main ac follow你

呢樣最唔好
純粹係一拳拳中到自己心死咁
就可以

我柒㗎你真係要睇？

鍾意呀
但係我貓cafe都冇去過
係咪好唔稱職

樣衰就戴帽

我租5分鐘就夠

follow返你先

大吉利是

睇有咩所謂 你唔好send閃卡就得

衣冠禽獸！

都話唔係癡線

點解會係我

我成日去貓cafe 但係都係唔夠屋企果隻正。

有冇諗過養??

100HKD 五分鐘

對唔住我冇講全名
勇悍17 困獸28 暴烈34

我保證唔會

不嬲都知你為人正直

睇緊你班傻西講自己做緊咩

。。。多謝

好認真咁面對面講對唔住
係好面懵但係最少良心好過啲

第二集主題曲

日日都剪一忽點睇

。。園藝？

笠返頂扮有六個窿嘅帽

唔係嘅話唔會傾到咁耐

on9 is a good thing
ucc me

FOLLOWEDDDDDD

你同個毒撚都傾好耐

唔好咁啦

帶返頂帽 但唔要綠色

比人玩完訓唔著

吖...你呢條撚樣

講咗兩個星期左右？

watching football match

以身相許ok？

btw why push back yesterday's post

都好耐啦

me no watch:(

有
返工有錢先再講

deal

我個account 都係我媽mon住

Come on Chelsea

原來我地係朋友了

瘌痢

me dont know..

我見到望下先

一野升做高僧算啦

一定要養😌🤩🤩

仲係僱主

比人玩

我caption亂咁黎。
勿認真

呢個幾正

好唔知點

nvm

唔好啦 咁樣冇女㗎

Playing ff14

我唔出糧先

啋
有轉機嘅

你唔出糧咪煮嘢嚟食

包唔包酒水

希望高到請你飲嘢

想飲咩 我整

啱喎，話說我今晚煮咖哩

知道了自己住嘅話一定養一田隻野陪住我

MU v CHE

過多排影魚蛋燒賣你睇

唔開心緊。。。

一隻唔夠
我後悔當初冇喺朋友度領養多一隻

GOAL

今季最新造型
火山群島

。。。。

我寫垃圾野

冇嘅
三日唔搵佢睇佢會唔會搵返你
如果唔會姐係佢冇你都冇咩姐

留比屎貓發揮

屌 我好肚餓

完左喇 尋日錫完拖完 今日就話完

食嘢未？

未吖 等多半個鐘😢

原來咁快7點了

橫掂都係冇
不如留返幾粒舍利子俾自己

唔緊要啦 以為你食完肚餓

食屎師

我都係等睇我媽寫咩

奶咗

一齊加油

I want siu mai and fish balls

祝你米八

等緊巴士啊

寄啲比你

。。有冇啲易啲

睇緊波

我想
老人與貓

同緊人facetime

同另一半嘈左成日 失眠 可以點

nonjupas 擔心緊自己冇offer

....

要個窿染紅色

好呀 多謝屎屎

咁佢應該都係一時緊火
放手啦
趁踩得唔深

軌

我要成屋都係meowwwww

生暗瘡

冇壞的話

Block哂喇

之後佢好醒改左pw

我唔貪心
170正就ok

Fk u.

去完邊度

咩

之後半個鐘又打多次

咁
普通消毒火毒都得嫁喇

去完donki

執屎執到腰痛

你喺酒店食咗咩？

岩漿嚟

咁就乖
信我啦
得閒食啲朱古力跑個步就冇事

老母製蛋炒飯

膿

大佬

retrieve cleared history

Wanna cry

唔訓既我返緊工

想食淆扒

你先係

點解？太肚餓！

帶俾你？

好噁心

有嘢諗

笑咗

你高啲大佬

夜晚係咁 陪下你

高少少姐

屌好噁心囉

幻想下六個窿一齊噴

冇事嘅
攤低好快瞓著

your mum so 9 jengggg

養小動物真係太需要心機
利申我無

最鍾意食蛋炒飯

一啲就係一啲

屌那星

啲飯講清楚

養養吓就會有心機

佢想eat my mum

同個素未謀面嘅土耳其女仔have a crush
覺得自己好on9，求屌醒

幻想下佢好樣衰就得

你mum有蛋

點數黨?

冇事嘅

無，佢對眼已經令我忘記唔到
唔係支那肺炎我真係想去搵吓佢

係無時間

淨係見過隻眼？

我食飯啦

3p!!

我想買袋
我已經使左$6000

就係唔得

緊係成個樣
唔係話要佔有，只係有種莫名嘅吸引力，好想真正認識依個人
但我知一唔小心就會奶嘢

另外嗰個係邊個

你買咗咩

我男朋友好冇

佢有冇話都鍾意你

我自己都唔知
買左嘢俾fd 自己又買左
我好想喊

咁呢樣窄啲

唔通佢都上連登

邊個係我老母

俾啲酒我

食佢個mum隻蛋

冇你份喎

咁
陪我地

忍下手囉 唔係必要就

我又喺度喊 唔知jm9

應該係
上到有蛋

唔買la

3p完之後我兩個老母兩個老豆

變性討論區

唔喊啦唔喊啦

由佢啦
我好冇用

天氣潮濕姐
冇事冇事

jeng
今晚加餸

我好文

邊係呢叻過好多人啦

輸波?

用咗好多錢 成日都買

好彩做左感情對沖

冇嘅
逼自己以後買野淨係可以用現金
你就好快唔會買咁多

我食咗啦冇你份

why炆

膠化鳥唔好再推舊post

我用eps

我連買嘅錢都冇

唔知做咩心情突然好差

我都係用果一萬蚊

宜家咪冇買囉個個見到靚嘢都想買㗎啦

踢波用語嚟？

仲唔瞓教

嘔返俾我

我都係通常都會掙扎一陣就放棄 唔得嘅話就會買

nope
I mean你要揸住一張張一百蚊感受吓自己幾大洗
先會識收

買左車仔

消化ed

no
遲啲先

因為嗰6千?

同牛油巴唔啱channel

jeng
有錢賺

我等

我嗰一皮用嚟找卡數+吊命

買左車仔贏波
傷住心贏錢

明咩係感情對沖了

我以為我哋一直係flirt緊

前幾日佢教我講土耳其文，我教佢講廣東話

廢是咁快教人講粗口，所以我教佢講

1. 我個名
2. 土耳其
3. 我鍾意你

跟住佢錄音回我

1. 我個名
2. 土耳其
3. 我鍾意你+我個名

跟住我成頭問號點解最後要加埋我個名呢

琴日佢sd咗一大篇文俾我，話我好唔同，由我哋傾偈開始就感受到。佢好孤獨，厭倦人與人之間嘅互相利用控制。佢話我依種人已經好難搵，而最後嗰句係thank you for your pure friendship

Ok我應該要明自己係俾人friendzone咗

買我
若你喜歡怪人其實我很美

人地鬼妹個個都鍾意㗎啦相處落可能好難夾 放棄啦

時光機

有緣講起再算

只想去為你

都係都係

我覺得佢串你當佢朋友

晚晚都得我毒撚圍爐

係呀因為好似好快咁用晒

你買咗好多嘢咩？

唔關事嘅
身邊都好多外國朋友

但pure frdship喎

完成唔到時光機器喎

試返幾個禮拜你就知
信用卡真心好邪惡

成日上網買野

打開個櫃桶就有

同女朋友signal緊

我唔會用信用卡
我知我會死得

真
樓主唔知去左邊
weak嘅

冇嘅
賺得返嘅

都4000蚊野咁

我都係買到要瞓街

咪係
我哋係樓主

咩嚟㗎

ubereat

有咩憑據

會破產嫁

我見到雲石小姐請緊人

腳短跳唔到落去

咩signal

cash welcome you

真

有錢收算係咁啦

係囉，咁pure我係咪要放埋一邊啲感情先

But eps is still here

街都收你租

買個大啲嘅櫃

SO9垃圾到

冇大台

聽下情歌回味下

friend嘅感情就夠

facial同演藝啲course

又輸咗但贏錢

Facial 好貴

唔信你試吓主動撩佢做你條女
唔中我請你食M記

瞓醫院

買左車仔入第3球
多謝車仔給我日用的食糧

請我

俾十萬我
俾30分鐘我
可以好快變0

eps都係卡

Help

冇錢

睇完波嗱

多謝迪基亞

多謝僞樓主請食飯

仲睇緊

聽舊嗰啲
我向你求婚呀 求你應呀承

廢龍躝

$10....

老啦

唔會咁快啦，都無face to face見過
唔信網戀
咁搞法想著正聯繫到都難，出唔到國

真係中咗請你食咩都得啦，留低tg

衣櫃

哼

月供
好煩
銀行又買左黃金10年

其實效果ok

沙仔施治依d可以打到37 38歲
條垃圾先得29

1舊水一日

我都唔捨得出去做

開始緊張返少少
睇埋先返黎

點解不是你

買黃金保值

飲杯薑茶

我舊年先DSE 依家仲讀緊書 佢都會請啲高啲學歷嘅人啦

現金是你的朋友

就嚟唔出街

咁耐嘅咩

apply左先

咩蛋

笑
你表左先

唔好咩

衣櫃會見到毛毛同單眼仔

冇可能
唔洗驚

我呢個一皮鬆啲廿幾次

冇咁多錢

睇車曼大戰

中五以上嘅老兼都淆成咁
渣架
我係你apply左先講

好難服侍
薑茶好飲
嚟m聖品

rich

儲返6000先

嗰兩隻

我淨係做過一芳同埋7–11
之後剩係得自己開Ig shop
都唔知佢會唔會請冇經驗

女人啲卵

聽日打字

Follow 咗你

呢個係友善po

冇所謂嫁
打雜之嘛佢話知你咩

男人嗰兩隻

減埋肥

又好似有道理

屌

係咪要奶袋底

多謝大佬
嚟緊有po出

完場

練仙

些粉請人都寫requirement 啦
你唔係睇呀化

45

我之前係直接踩上去跟住佢就請

唔係
係佢呀媽睇連登睇到生左兩隻

又瞓唔到啦

我都想落返56

做乜9

係囉
呢啲都係咁之嘛

諗吓好了

連登歡迎你

但係嗰啲7–11有招聘中心

謝謝我轟

腦細今日send左個message叫同事盡早安排wfh 到底做唔做好 三月果陣都咁講過一次 結果好似個個番哂

冇
啱先鳩噏得出嘅結論

啋實得嘅

你做咩9up!!!

個腦細好狗
yes就yes no就no啦

是但啦報左先
再唔報就真係冇喇

報咗報咗
Cv都冇嘢寫

因為我係鳩頭

我唔鐘意鳩頭

姓名班別學號日期
夠做嫁喇

me stupid

暫時得一個係gp話會wfh 之後個個都note with thanks

咁牙
算囉

Five guys$60/1hr

you good

算啦

想食

咁你返工小心啲

咁抵屌

哼
hurt我

爆po

做咩喎

上次好似得我冇番左幾日 雖然冇比人話 但個個好似唔怕死咁 係有幾個果楝樓有人中先wfh

未爆

我見到的我老母嚟的

心碎囉咩呀

差唔多爆完就差唔多瞓

我鐘意你

開心返未

仲好講你食曬我啲蛋

爆完都差唔多天光

開心

仆街黎
唔想返就直接話會wfh啦

997

Me stupid

即刻申請

good guy